年過25既女性 有幾多個自己簡男朋友真係完全唔睇錢

年過25既女性 有幾多個自己簡男朋友真係完全唔睇錢

咁你有咩條件可以令啲女無視「錢」呢樣野?

無

冇資格揀就唔會揀
你搵d靚女好好條件 多貨緊係會睇架喎
好多正常既你咪又係睇唔上眼

而家15歲都睇錢啦
25歲有可能唔睇咩

拍咗七年
我真係冇睇過錢

講真我冇乜所謂
兩個人都出去做嘢嘅話
是但一個搵多d就梗㗎啦
最緊要大家都有份分擔生活費同拍拖開支

然後你依家幾歲? 我好奇依樣多d

睇錢又點?
你唔問幾多男人簡女朋友真係完全唔睇樣?

睇又點？起碼男人會認
班女人明明睇錢又唔認講埋曬d冇上進心冇安全感

但其實真係可以係兩樣野黎既
不過我覺得以女人都係冇乜腦黎講,
冇錢呀, 冇上進心呀, 冇安全感依d 全部都係藉口,
根本就係唔愛